# Mini Bank
**Сложность**: L - XL

Реализовать свой "Мини банк"

## Минимальные требования (сложность: L)
- Регистрация и хранение клиентов;
- Открытие / закрытие счетов, баланс счетов;
- Транзакции (траты и пополнения);

### Доп. требования (сложность: XL)
- Выделить функциональность в сервисы:
  - Сервис "Клиенты";
  - Сервис "Счета";
  - Сервис "Транзакции".

## Рекомендации 
- Используйте Spring Boot;
- Для автоматического тестирования используйте Spring Boot Test;
- Для развертывания инфраструктуры в тестах используйте [testcontainers](https://www.testcontainers.org/);
- Для развертывания необходимой инфраструктуры используйте Docker Desktop;
- Пишите JavaDoc.

## DoD
- Написан код, согласно требованиям;
- Форк от текущего репозитория, оформление PR;
- Состояние хранится в БД (можно H2);
- Вся функциональность покрыта Feature-тестами (при необходимости Unit);
- Документация (описание вашего решения в текущем файле, см. секцию ниже)

# Документация решения (инструкция и описание)
(заполняется по факту реализации)

(раскройте темы: дизайн решения, сборка проекта, запуск проекта)
